學術討論: 現時是否已經踏入新冷戰?

中美兩邊都企到好硬，似乎會發展到有兩邊陣營，唯一唔同既係中共無當年蘇俄咁強勢同埋現時中共盟友大多數都係弱國同為錢多
我地應該如何自處？

支那金玉其外 敗絮其中
應該唔似蘇聯撐到咁耐

支那係口交部對住自己蟻民扮硬，佢私下正式外膠個陣係比人撚狗咁撚，何來硬？

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

未
暫時最多經濟上打下嘴炮加下關税 實際上仲想以達成協議為最優先
個意識形態對立未咁鮮明 甚至未到因為意識形態而蔓延到其他層面
差在香港個炸彈幾時爆 或者會唔會爆

當年蘇聯同美國玩軍備競賽，依家中國先做緊美國50年前做既野